D 死肥婆搭飛機係咪應該加佢地燃油附加費

應該雙倍價錢

根本唔應該俾肥婆搭飛機

碟仔陳浩然矮化曬陳浩然

活撚又去旅行

應該正名做肥胖附加費

應該當貨運咁處理

比肥婆上機已經係一個錯誤

攞佢地d肥油黎做燃料咪得囉

agger